小心被跟蹤！

留意身後
有乜唔對路就跑
坐交通工具最後一刻先落車

早小小打的走

推

再推

故意向相反方向跑
兜大圈返屋企
其實你一跑走 對方好易露底
當然 就算換左裝返屋企 都記得著D普通D
素色衫褲 唔好比人認得出